Marianne's verontwaardiging burst forth zodra hij quitted de kamer; en als haar doortastendheid gemaakt reserve onmogelijk Elinor, en onnodig Mevr Jennings, zij allen in een zeer pittige kritiek op de partij.
